眾神異聞錄 第二季 （7）活在當下

來世不可待，往世不可追也。
-莊子

人類總是喜歡沈醉過去，妄想將來。錯過當下，又怎能有美好的將來呢？迷惘、患得患失，大多是源於還未找到令自己興奮的事情，使焦點集中在缺失上。

我很喜歡接觸新事物，就算是未知領域，都有很大樂趣。地球上有很多事物都是其他維度沒有，請盡情享受，擁抱地球的一切一切，認真地玩。4d能力？死咗咪有囉，係咪先

第二季 post6:
龍族問答#328

第二季 post5:
魔族問答2#294
清負方法、連結天使方法、何謂心魔

第二季post 4:
冇文

第二季post 3:
冇文

第二季post 2:
路西法問答#7

第二季post 1:
魔族問答#222

第一季post 15:

第一

好認同呢句

等左半日搶第一
諗住去痾個屎姐
點知轉個頭就比人搶左

請大家分享下活在當下嘅方法，同埋有咩令你好excited

搶 1001 同 第一

有何意義？

成就感

黎明

咁冇大志

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)天字第一號 (˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)
夢姐鐵粉 ٩(๑❛ᴗ❛๑)۶ 光速留名
ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

認真見到靚女同型男圖 會好興奮

我都係喎，乜咁岩

女人見到靚女會唔會興奮?
定淨係望型男先會?

我睇靚女多，因為靚仔太少

我竟然有鐵粉

係
香港 除左張國榮 梁朝偉 靚仔之外
依個世代根本冇男明星我睇得上眼

分享返先
活在當下：行路時感受每一下觸地嘅感覺，每一下呼吸。呢樣叫行禪，咁就唔會亂諗野；食野享受每一下咀嚼，感謝動植物；只做當日要做嘅事，其他野第二日先算

令我興奮嘅事：接觸新事物、學野同玩

試下野可以接觸自己未知嘅領域，好有新鮮感，成個人好refresh。

好鍾意學野，咩都學下，但冇樣精

勁鍾意玩，上山下海，每年生日去一個未去過嘅城市

點玩法？成個地球就係遊樂場
坐喺朋友單車前面（係，係前面）遊走港島；赤腳喺行新宿；喺荒廢醫院瞓一晚；戴地盤帽入地盤行；冇地圖行夜山，再喺沙灘瞓咗晚；咩工作都做吓體驗吓

諗起都開心

覆返鬼太郎：
鬼？行開一邊啦

河水不犯井水

好鍾意今次個題
個個識講但好難做

我走咗去踩草地

順便做埋grounding啦

聽asmr 手指磨擦聲

老師 有人講咸濕野

我都唔肯定係咪做左
攬左陣樹呼左d 唔好嘢俾佢
踩草地觀想唔好既野落地下走
有叫M 仔幫下手

asmr

吸返地心能量呀

所以我繼續唔理 無事發生咁應該好啲

Asmr 正經嘢

Pk 冇吸番
已走咗
聽朝再落去做

仲狡辯

小心啲草有毒或者有老鼠藥，殺蟲劑

我冇話唔正經
我同asmr唔夾啫

你聽asmr 會打飛機

應該唔驚得咁多

用小人之心度君子之腹
我正直boy

正直不如試下聽

鐘意聽乜

聽到好想訓覺

安眠專用

聽到個後腦有種飄然既感覺

btw Mouth Sounds

前排嚟香港，有睇？

我唔得

冇

this one ?

much better

好多人都話我把聲好磁性好溫柔，想聽我講嘢
但我講廣東話只係正常聲 ，講普通話先做倒
利申 普通話幾乎冇香港人口音

唉 星期日飛 但山竹嗰日最勁
人生第一次去歐洲 好絕望

未來唔會諗，過去唔會諗，專注現在
不過會比人話做人冇計劃冇遠景

冇錄音冇真相

金城武

之前又話自己靚仔 宜家又話把聲好磁性

做乜唔理，枉叫鬼太朗呀

堅
有一次我講普通話，個女仔fd 係咁求我講多幾句，話好鐘意把聲，佢個fd 又係咁講，完全冧曬
又有一次我就訓係張床就訓著咁同人傾電話，佢話我把聲太溫柔

有女鐘意就夠

瘋狂地去旅行

金城武
五官端正 輪廓深
但望真啲有點兒戇直
樣子不盡純真
卻又稱不上是個壞男孩
假若帶佢去飯局 想必不發一語的瑟縮在角落
但礙於整體比凡人仍算突出

所以我比8分

活在當下嘅方法：

準時返工

可能女女鐘意你夠幽默

每次我去親旅行 都會變到好似啲細路仔咁 對全部野都好好奇 好興奮 ，同埋望到啲靚境 心裏面 會好似天氣先生咁 呀～ 咁叫

係咪潮文黎架 金城武8分

我親自點評

見證新潮文誕生

種花，睇花，行花墟

之後讚嘆造物神奇

你send 張自拍黎 幫你點評下

想我自爆？

鬼太郎係面對妖怪咋嘛

女朋友示意圖
不如你點評下

同1001冇乜緣

珍惜眼前既機遇，擁有既人和事。
享受每餐美食同去唔同既地方旅行。

人稱宇宙型男米芝連
send 幅比我點評下
條女見你咁勇 高分低分
都自然每天愛你多一些

評左我條女先啦 放心唔出樣佢冇所謂

朋友妻 咪走雞 不可窺
巴打你女女 唔放上黎都知道美若天仙
但宜家係點評你
所以乖乖就範啦

冇啊 點會自爆

纖細嫋娜 雪膚花貌
倘若於路上偶遇她
直不知當下是天上還是人間

等陣望望下眉心有啲緊
果然依段姻緣存有暗湧

巴打快啲send 幅自拍黎
經我合指一算 是合是分 我自定奪

算把啦你
你迫唔到我send

活在當下：做自己想做 知足
接觸一樣新野同埋掌握一樣新技能就會興奮

留名

我活在當下既方法係會欣賞每一刻周圍既景象，每一刻既風景都係獨一無二，好靚既；想做既野就盡量都即刻做，唔好拖，享受住雕琢一件事既過程；用心同人溝通+感受自己情緒，透過呢兩樣野特別讓自己感受到「我是活著的」

好巴夏

你呢個唔係方法，只係解釋緊咩係活在當下

正解

活在當下個方式係
知道自己存在 感受連續變幻的感覺
特別是心的感覺

遠睇誇啦啦
近睇唔知

活在當下 應該係同團友一齊玩音樂
一齊努力玩好首歌 果個moment
大家係果下一齊去感受隻歌既旋律
有時玩玩下會想喊

開心 應該都係玩音樂 同睇到本自己好好好鐘意既書

近睇都靚
想問有冇易學新技能介紹
女朋友識跳舞 畫畫 踩板 鋼琴 仲有煮飯
我乜專長都冇 我想學煮飯，要好食過佢

咁岩嘅，我都識喎
今晚去左公園跳大媽舞

邊係你啲大媽舞
佢跳hip hop 民族舞

hip hop同民族都跳過啦
仲有jazz, cha cha cha,牛仔舞，waltz

有咩咁羨慕？

一路追住喵巴唔知原來夢姐接左 開新po添
留返個名先

你地個個咁好動既

你錯過咗好多野

我唔好動

我剛才都有去踩草地 不過本人覺得赤腳踩落啲草到個感覺好核突 踩左幾吓就放棄了

毒撚切忌太好動

Walk out comfort zone
多運動

同班傾得埋既朋友食飯吹水，出下街
或者一齊做運動，我就覺得有當下感
平時好自閉睇戲打機......

大家好！ 一直只係睇post 而家忍唔住要留言喇

如何活在當下，
做自己鐘意既事.
感受內在，接受任何想法、情緒. 由佢來由佢散. 享受欣然自在的感覺.

歡迎新朋友

老舞跳過未

老舞係乜東東

大媽跳果啲咪叫老舞

之前話龍族好鐘意研究
我平時又好鐘意思考啲深奧既問題
所以我思疑緊 唔通我有龍族dna
但我同時又好鐘意貓
跟着我就諗我既高我 會唔會係龍貓

多多羅🎵多多羅

唔慣姐

巴夏：找到你最高的興奮

其實如果對呢個世界好多野都冇乜興趣 又唔會好期待啲咩 對感情又冇乜響往 咁樣係咪太離地

每次睇佢啲片 都忍唔到笑

佢啲動作

等我又答下如何活在當下
我活在當下嘅方法 同人傾計，分享開心唔開心
又或者一個人訓低放鬆聽asmr

唔怪得成日上來傾計

下，咁平時有咩做

荷巴成日上黎派膠

報告咁多位
我安全回港啦
然後又證實咗果朝見到個嬸嬸堅係人嚟
所以應該冇事發生掛
不過呢幾日狂左邊腳拗柴同左邊頭麻
唔知又想搞咩

活在當下 首先要活左先
活即係活動 活力
郁多d個人 郁多d個腦
再係活動既過程享受 投入
有時對自己好d 買下禮物比自己 食下好西

有咩可以令自己興奮
我答案係返工 因為自己做自己的意既野又有錢收 仲唔興奮咩
即係我好享受工作既過程
另一種興奮就唔講啦 大家明

識多啲人啦 個人開朗左 都好運啲架。最近我每個course 都撞番啲以前識嘅人，仲識到新朋友添。識到女性朋友之餘，仲遇到又靚又優秀嘅豆子
仲有我發現冇打丁一排，個人精神左，有活力
依家我有時間都會行路，步行襌，將注意力集中腳板底，身體越行越健康

全部真心，大家有目共睹我嘅轉變

你近排開心左咁

笑住黎睇咪仲好

我呢

多謝夢姐 同一眾巴絲打

錯 po

【外星人疑雲】美國天文台突關閉一週 FBI幹員現身引發陰謀論

LIHKG @ Android

上面係咁曬幸福

Mac 唇膏

你都係
估唔到大家頂得順我咁mean

自從做左夢粉之後
我高左 又靚仔左
自信心都番哂黎

第三度發育？

活在當下：朋友一齊9up 見到父母鬧交 佢地鬧交日日都一樣 好搞笑 見到佢地感情好好 我一諗到遲下搬走左 屋企好靜 就怪怪的 我宜家覺得好幸福 我會珍惜同佢地既每一日

令我開心興奮既事：整估身邊既人（善意）e.g. 撩鼻屎放係可可塊面 食好西 去旅行 間中自己一個人行街睇戲 同埋同毛毛玩 小朋友玩

玩鼻屎

活在當下： 黃昏跑完步望下個未黑哂仲藍藍地ge天，感受下風ge吹動，樹葉摩擦ge聲音，成個人融入左環境咁（唔知咁寫會唔會離題，但望呢個題目第一個畫面就係呢個）

令人興奮ge事：
1. 學新野（最享受剛學識而運用到ge一刻）
2. 踢完波同朋友吹水

大家要記得令你活在當下嘅感覺同埋有咩事令你興奮

唔開心嘅時候就去做啦

令我興奮既野 全部都係未來 尚未發生

呢啲唔叫未來 興奮既係你想像
愈係諗等到有先會開心 咁有排都未開心
聽巴夏講每一刻都可以搵到讓你興奮之事
咁當然興奮有分程度
人生唔洗吓吓都高潮既

我成日幻想 我第時會娶個靚老婆
之後生兩個可愛既小朋友
放假既時候可以攬住佢地一齊睇卡通片

擁抱呢種興奮感覺 然後活在當下
生命會給你最需要的

要搵代母

想開心就要睇靚嘢 睇靚相 影靚相
唔知點解勁鐘意女同女之間嘅友情 會覺得好舒服

我琴晚夢見你
啲眼睫毛好長

三人行?

我鐘意女人

我唔記得琴晚發乜夢 你係嗰個學生妹

咩學生妹？

可能個夢冇共通 我夢中唯一出現嘅女性好似係個學生妹。隔離枱學生妹，食食下唔知點解坐埋一齊食 好似係露天西餐廳

其實嗰個學生妹係我

我個夢個場景同你差不多，你話同豆子去我屋企做project
我就係咁望住你啲眼睫毛

有一齊食飯？ 我記得中間好似落左啲一塊塊嘅芝士 連啲湯都變曬白色

坐喺餐廳，我冇食呀
你話去我屋企
我唔彩你，去左搵巴士搭

但我地點解相遇先，已經唔記得開頭係點。

要誠實面對自己

你無啦啦嚟搵我

點解可以咁神奇
你見唔見到豆子

我應該笑嗎

YES，對世界冇投入度

唔開心我會睇喵喵片同聽呢首音樂

就算冇龍貓
咁有冇可能50% 龍族 50％貓族

人類dna好雜架啦，好難講到咁確切

我成日諗 其實我同我屋企人 有所謂既血緣關係 只限於依個3D 既身體 係靈魂層面上我其實同佢地一啲關係都冇

關咩事啫
我同馬仔唔同物種啦，關係好壞不在乎血緣
我有時出街都會幻想馬仔係隔離同我一齊行，佢永遠都行得快過我，成日等我

改善關係 靈魂層面就會有連結，just do it

見唔到豆子

唔係冇，少囉，都唔夠美極慘

我成日ff自己係小灰人
點知唔係

美極

其實我諗諗下 Uncle 算唔算我親人

算啊
冇人理你
比幾張圖安慰下你啦

呢排冇乜時間追 留個名

Btw山竹出現有冇更深層意義

你講緊守護靈uncle?

連颱風都有意義？

係

3分

十分
意境 ，整係睇樣身材咁膚淺

出面有人po死藤水試用文

利申 有啲想試

屌仲以為自己頭暈
原來係成棟樓搖緊

前後搖 岩岩以為自己搭緊船

邊區 我乜都feel 唔到

我淨係見到樓下啲樹全部冧哂

九龍灣

勇士 仲出街

屌好搖呀

係屋企望出去

住海邊？

我仲要病病地 好撚頭暈 訓覺算

去曬邊 個post 完全靜左嘅

得番我同你炸

可能佢地忙緊

Cosmic disclosure 果前主持 David Wilcock 收到風美國有事要發生 我覺得佢比較可信

講乜

軍事大搜捕陰謀集團

講左好耐，希望今次堅

我成日咩都feel唔到，仲開窗瞓

去咗瞓覺

朝早六點起身睇下使唔使返工仲要同老細報告

我試過類似，之前有分享過

瞓咗36個鐘，跟住覺得世界慢了幾拍，過咗兩日先回復正常

4d上應該係

大麻呢 有冇試過

呢啲同死藤水嗰啲冇得比啦

開窗 好勇

唔敢開窗 成個窗吹走左就大鑊

我屋企係安全屋
4d上仲落咗重罩

打風緊係打機啦

識超能力果然唔同啲
夢姐力場

4D 做左野間屋會安全d?
今日間屋狂搖勁恐怖

巴打 i know that feel bro

前幾日俾鬼搞仲唔開重罩咩

我前幾日發夢比鬼追 罩埋我得唔得

係咪都開咗先，唔想俾鬼嚇

你唔識開罩咩？

唔識

用意念就得架啦，想像用白光包住間屋

我平時包住自己係用24塊鏡

諗一下就得

我諗一下馬仔
馬仔即刻會保護我

係呀

要相信守護靈
放下恐懼 唔好乜都驚

記得準時返工

唔想返咪射波囉

樓下啲樹冧哂 座山唔同左樣

啱啱先見到呢個post, 好有興趣 會受我呢個新仔嫁呵
我睇呢個post 眉心對上會有緊緊地感覺, 係咪關脈輪事， 求指點

建議睇曬喵巴 夢姐啲文先

其實我淨係追咗幾個post 睇完唔明再上嚟問

是咪9月20號發生事件？

巴打個名

見到好興奮？

利申 not gay

非 gay

你係邊度聽番黎

我都唔係

點解
我問你點解呀
點解要比我見到啲咁既野

不能只有我見到

改地球能量場

咁鬼貴轉一轉意識焦點，平啲先會試

Q的預吿，全國性手機會收到一將災害性預防告示，

大家喺外面小心D,出面冧樹壓倒人

留名bin c

啲大棵既樹冧哂 好多係我由細睇到大

喵巴唔睇好? 有冇insider info

在美國，是第一次以總統預警指示，所以平時都會收到災難預警和火災預警在加州所以很平常，但由總統發出是第一次，在大紀元，Q和本傑明三方核實，但為了下一次事件做到彩排就不得以知

係，有啲傷感
不過打完風能量好左好多

災害性預防告示太大範圍，嗡乜都得

冇，直覺覺得呢類預示多數都誇大
可能到時只係叫美軍圍住南海咁大把

住年一到秋 山上既樹又黃又紅 望成日都唔厭
宜家啲樹斷開哂一折折

好心痛

啲空氣清新晒。。。

今朝有一刻我諗緊自己係未去咗另一條時間線

(有預設唔知啱唔啱)

我今朝搭車好似見到隻金色嘅鳳凰喺維港飛緊

喵巴可唔可以講多d
改變左集體意識？

真係有一種煥然一新既感覺

科學既解釋我就唔識講
全球同時9個颱風
香港又幾十年一遇咁勁既風
已經好明顯係舞台大裝修
絕對係揚升劇本其中一項

揚升劇本另一項，金融震盪，將於不久後上演，大家坐穩

沽空

今朝有種去左我夢境入面成日出現既香港既感覺

輸死你呀，大戶最興襟低完抽返高打你靶

岩岩落街望一望 屋企附近啲樹九成健在
係有啲小樹頂唔住，同甩左啲枝葉，差唔多全部冇事

係有機賺一筆，不過自己睇路啦
投機涉及風險

投機好睇你有冇咁ge命
我可以好負責任咁講
冇咁ge命
投機係一個地獄

自己訓練番黎嘅啫
利申 炒forex

我係玩輪員
好辛苦

即係開始金融重組第一步? 睇左D相關資料 係話從負面個邊奪回左極大量資金 之後等金融重組後D資金會作為繁榮基金 重健經濟 但具體用咩方法重健就搵唔到資料 其實有冇話個過程要幾長?

其中D資料用某銀行增加私人銀行員工做證據 可惜唔係銀行相關人士 唔知真假

既然係咁 要買新水晶 慶祝一下

喵巴千手觀音分身黎
有強大背景支持

視乎你對重組既定義
之前好多資料講重置就誇張左

咁都算泄露？有睇財經既都一早聞到燶味

照咁講我本書已經泄晒

揚升係咪會發生佢講d之後

靈魂係唔係真係唔會理身同心嘅感受，只要靈魂覺得無得著就會果斷離開肉體？

你個回覆搞到我有啲錯亂
望左好耐先發現懶懶貓係喺你幅圖裡面

sorry

who is 懶懶貓

我覺得我地應該可以和平渡過，如果有災難，咁多悲傷同恐懼，咁能量已經差囇，仲點揚升

個陣我淨係睇你同投巴既留言

今日民怨四起，點解反而係好咗

跳制前既荷巴

我已引退
而家追隨夢姐 喵巴
搞掂3d 生活，同我女朋友

加油

其實我冇乜活在當下嘅方法
我做到就係唔好沉醉過去
將來都要計劃下
但唔好幻想將來點就當做左
因為現在等於將來

豆子每日都好忙，六點半起身，差唔多每日十二點先訓。每日返學，跟著唔係練琴就練舞，仲有畫畫。夜晚會跑步兩公里，而家應該先岩岩排完舞。佢每日都會話好攰，然後我而家諗緊我每日都要做啲好攰既野，做運動，鍛鍊身體，work out，咁先至可以感受到佢好攰既感覺

豆子的生活好充實好健康

係
我有肚腩，佢就有馬甲線
我都要練腹肌先得啦

俊俏 靚聲 仲練埋腹肌
你玩哂啦

練大隻 保護豆子

豆子啲骨好似隨時斷咁

識到豆子之前嘅荷巴

咁大個人，唔返工就同老細傾，唔係望政府做野 多數人份糧頂多咪幾萬，打工又唔係賣命，東家唔打打西家，冇話邊個冇左邊個唔得
明知個政府廢仲指意佢

做多啲sit up
好腰 好腎 好男人

有冇人有睇？

170 90幾鎊 算唔算好瘦

有病呀
前同後呢？

咩叫前同後

胸同羅

平 不說了

超瘦 我都110 但得158

自行判斷

好彩豆子唔會睇到我話佢
再講我就跪玻璃了

質佢食多啲好西，瘦得濟好易衰老

佢連甜野都唔鐘意食，運動量大冇可能肥到。但又鐘意食雪糕會食布丁，跟著我問佢即係唔鐘意食會飽嘅甜野啦

我都少食甜野咪都肥左勁多

咁係你嘅問題

有啲人食極都唔肥

啲片好似幾有趣

福氣

小肥 男人最鐘意

咩話題都有

啲衫著唔落
要買新
哪有錢

真係會肥得咁誇張 會著唔落
定係你全部緊身衫

衫就著得落
啲褲同裙冇杖筋
有杖筋啲衫都唔靚
啲連身裙著到都覺呼呼困難
肥咁廿磅

肥咗

廿磅
多左啲喎 做運動啦
瘦左又可以著番

有冇試過tabata

我以前差不多150磅
跟住減肥到130 ，而家又開始增重，最近磅137

我見d 人話佢預言中山竹

等佢預言兌現 不如創造自己想要未來

未來既野我都唔知
不過在悲傷同恐懼之中仲可以保持住光先係重點

唔需要追隨我，你隻馬仔會引導你

假設打風前＝10負
打風後＝0負
民怨＝5負
咁都少左5負

仲未可以同馬仔面對面溝通

不過唔知係心理作用定咩
覺得出面個環境好似光咗 少咗層霧

有冇佢啲畫睇下？

跳制唔駛驚，識囡囡就正常返

有，間唔中睇，不過有啲唔認同

冇 佢自己都話自己業餘 等我問下佢先

我就係人板

事實係clean左

不過唔知點解我會病埋一份
打風果日耳仔又塞
好似我都跟住個天一齊清洗咁

哇屌
岩岩見到一個高過我嘅女仔，目測一米八幾，我居然見唔倒佢個頭頂。
實在太震驚，第一次近距離見到咁高嘅亞洲女性，然後我跟住佢行左一段路

我都病病地，咳仲未好

尾行痴漢

實在太震撼
好高啊

報驚

外星人黎災區視察？

咁岩順路 隔好遠架

唔通係液態飛船

我睇過D POST 講雲形星艦

S class

咩地方影？

真?

朋友係香港機場影的

林病係禮賓府
捉佢既話
我帶路

好少何香港有ufo雲

開始了 開始了

香港揚升 正式啟動

近排情緒大起大跌，係唔係心魔開始比人清算

條船係邊路人馬

我見到好大舊三文魚壽司

講下咩事先，等大家幫你分析下

請善用起底功能

你咁熟連登會員

高質會員巴打冇乜野呀 係自信差少少

呢排3d多野煩到傻左
過埋今日總叫可以抖抖

覺得個名有啲古怪，所以睇左眼，發現係attention whore

我新養隻貓 成日偷望我
佢係咪間諜黎

圖

黃貓?

[img](null)[/img][img](null)[/img]

隻貓好惡喎
婆婆係咪激嬲人

佢咬我又抓我 抓到我成身都有血痕
仲要成日偷望我 影佢仲要怒睥我
我依家好驚

唔知 我依家唔敢出廳
怕有生命危險

啱啱入屋係會好驚人，等佢慢慢習慣下你啦。

當啲同佢9up下，佢會明

我放佢出黎 佢亂衝亂跑
宜家又係到叫
點算

西裝型叔 ： 連隻貓都搞唔掂

你安左窗網未? 安左未由佢跑，唔好俾佢入D 好難出返黎GEI 地方就OK(好似床下底，櫃後面)，無時間睇佢就困籠，嘈就拎塊布遮住個籠，佢會無咁驚。

隻貓依家係我大佬

貓星人統治世界
你睇下佢又驚又嬲，炸曬毛
努力安撫佢啦！

全部都有

我困住你係籠睇下你嬲唔嬲？

近曰買水晶㙮不過過左幾日無左色彩暗啞左

好似係婆婆比隻貓困住喺間房

只可以用羽毛消耗主子體力先可以突圍

野貓黎架？ 好惡死wo

搵到人生新目標但感覺到有好大障礙
有冇乜方法令我障礙細啲
有啲迷失 好似企係十字路口咁

乜野新目標，講黎聽下

唔係 人地比

應該係獅族戰士

有英短血統

一隻成日攻擊人 既英短

如果好過火，可以彈佢耳仔。

不過你依家溝掂佢先啦~

感謝 ，原石好似會多d能量

佢逼我同佢玩 貓捉老鼠遊戲
用我手黎做老鼠

好想馴服你隻貓

等佢兩歲就開始定性，但到時佢就唔再同你玩手

如果阻滯再三出現你就要再諗諗

上youtube睇家有惡貓

好想要果個玩具，即使我知道主子最愛都係癈紙

Welcome back

(00:49:24) FBI大動作封鎖全球太陽天文台 竟是拍到不能曝光的ufo艦隊！？

It’s happening

人格分裂係精神病定係有其他野共存係一個驅體？

通靈／問米算唔算人格分裂？

我覺得唔算，因為通靈／問米個個外來者會走，但人格分裂好似係長期留係主體到

蛇蛇回歸

口裏說不 ....

笑左又笑右

比巴

做咩？

蛇蛇很誠實

比比，上master 上成點

係YOUTUBE隨便睇咁岩睇到
純粹想分享下, 我覺得好感動好有意思
中國梵高

歡迎蛇兄回歸

小弟係職場選擇上遇到困難
理智同我講應該去選擇公務員
但其實自己又想去做返本行過大檔
想問下係咪要1001先有巴打可以用能力幫我或比少少建議

尋日發夢去左殺人

好事 有冇見血
我早幾年有排發夢殺人見晒血
個人反而精神又健康

有 屠殺咁
夢入面我有哂意識
殺完之後 點樣做不在場證據 點樣逃走
全部都好真實

不過醒之後又真係幾舒暢

回樓上：未算回歸，偷偷上來ja

夢中殺人減壓
會唔會分唔清夢同現實

3d 事3d了

高我都係同你講： 自己決定啦

你今晚搵我 比我殺下

騎著馬搵你

叫埋你隻貓一齊迎戰

有馬
睇開冇馬

我大佬話唔好煩佢

兩邊同時進行得唔得？

可以
但最後都要取捨
其實都係純粹想係度呻一下
希望各位支持下我

有種心力交瘁ge感覺
冥想係咪最有效回復心情ge方法

我認為要學識自淨其意先係最有效方法
心隨境轉會好大獲 沒完沒了

自淨其意？

呢單野係咪有外星人
攞傳咸相只係做籍口?

最近一個音樂路上既伯樂前輩搵反我 叫我一齊玩番band
冇佢我就冇進步得咁快
係韓國反黎之後都有諗住希望將係韓國學識既野帶反黎香港俾人識
希望伯樂可以再一次推我一把

多謝高我有收到我既願望

我覺得最有效

有慧根

有乜理由全球太陽觀測站都關閉
出埋黑鷹用咁多日捉個人放咸相
點講都唔通

作都作得合理啲啦

其實係苦肉計
特登令人唔信，比人類準備好

此地無銀啦

我冇husky既

渣架

Source ?

兩條都有能量

唔該喵巴 咁我戴啦

婆婆唔識用

喂，唔好喺度做啲冇營養嘅野好喎

夢姐嬲了

荷巴玩先架

即刻跪低認錯

奴才 罪該萬死

天文台單野有人認頭

又叫人儲糧

呀。。。
人生真係好痛苦呀

夢姐邊有咁易嬲

點解？？

有ufo

中秋節快樂

喵巴 知唔知所羅門之鑰呢本書係堅定流

撈番個po上黎先

后羿射日 係咪同遠古外星人大戰有關

堅

裡面啲魔神係邊度黎

大家好

如果post塊觀音玉上黎，想大家比下意見，會唔會唔太禮貌呢～?

唔會

終於有假放喇！！！
如果唔係風假，就真係連踩左日，做到最後兩日連涼都冇力沖就咁訓左

今次出差發生左件怪事。話說訂酒店，但幾間想住嘅酒店都俾人訂晒，逼住第三晚要轉酒店。新宿搭車方便於是就揀左一間新宿酒店。

的士停低嗰刻好驚訝
嗰條街係我第一次去東京就成日流連嘅地方，有笑有淚。喺嗰度同過黑道同黑人傾過計。
嗰時喺日本唔開心，黑人老大會安慰我，朝早收工帶我去食好西；黑道阿叔喺我返香港去機場之前打電話俾我，叫我保重。佢成個背都係紋身而且兩隻手手指尾俾人斬左截。佢以前send俾我嘅msg keep到今日！雖然已經冇聯絡，亦唔再傷心，不過既然舊地重遊，就順便收返啲靈魂碎片。

上機前去左明治神宮，以後星期日唔會去原宿

有時覺得事過境遷呢種感覺好特別！！

夢姐回歸
黑人老大係山口組

連踩十日

夢一場咁
好似發生過又好似冇咁

呢排我都成日有呢種感覺
我會懷疑緊究竟邊樣先係真實

原來夢姐先係真正大佬

江湖大佬

本源

好難理解咩

所有嘢都係來自本源 即係冇講過

求先好似激嬲左主子
點算

其實係架
知道所有野都係來自本源
然後再理解自身存在意義

零食
梳毛
R下巴

有時R佢 會咬人
姐係佢唔鐘意?

有時R得太爽佢會控制唔到咬人

穌哥個聯盟

係有呢本書

当你抱怨时，你很容易成为被攻击的目标；当你发送爱的能量时，你是不可摧毁的光柱，并使这些攻击变得无效。

誰是阿斯塔艦長？驚你地唔記得

天使
時候到了

welcome back

艦長 同啲船 係咩維度

依家係4維，所以啲人影黎影去都影唔到實體，只係一粒粒

有冇人有之前UFO反彈攻擊果條片？搵唔返
阿斯塔係講緊果條

就係記得喵巴寫過 但唔知個網信唔信得過 睇黎今次終於無中伏啦

四維夠唔夠同黑暗勢力打
佢哋五六維喎

維度冇分高低

能力同維度冇關係

有 我地三維已經比四維屈左機

謝謝報料，今次做到野

你會咁諗係因為你意識未超脫三維既”你”

大師如何超脫

幾多維度都好，都有一個”你”存在
三維比四維屈機？
咁四維既你都係同屈你機嗰個咁高咁大

在意維度高低係一葉蔽目

主人無啦啦嘔

唔使多謝 其實個網都係由第一季D Post到搵返黎 網入邊仲有大把唔同對象嘅通靈資料 有天使有觀音仲有大把我未聽過嘅 不過近來唔同對象嘅通靈消息都一致地表示光明勝利在望 只係內容於我比較難同可見現實對照 如地球能量有大轉變個D 係得穌哥個篇可以直接具體同現實天文台單新聞連接到

嘔咩，如果嘔毛(嘔出嚟成條屎咁)可以唔點理，食多啲去毛膏，多啲梳毛就無事

好似嘔番啲貓糧出黎

尋晚發左個超真實嘅夢
我夢見我訓左係自己張床，見到有一隻半透明有蝴蝶翼嘅野係我上面飛
我全程起哂雞皮，但我已經分唔到係夢裹面嘅我定3d嘅我起雞皮
真係好真實

唔駛驚，呢度咁多養貓人

個網太多太雜，真假撈埋一齊
要小心睇

食得太多?

唔係，不過新宿咁細實識啦

觀察下先，
只要無血，無蟲無異物都可以唔洗擔心住。

下面條link幾好

唔知 佢個兜長期有貓糧 由佢自己食

獅族長老 唔好罰我

我家的獅族

哩隻貓好明顯可愛過婆婆嗰隻

食緊hill's糧?

太陽艦隊卜啲相

超級多，多到好似氣泡咁

重有飛過月亮
今晚賞月唔知有無發現

祝咁多位巴絲
中秋節 開開心心
食燈籠 玩月餅

各位中秋節快樂

前日買左一盒冰皮，琴日就食完
今日再買

中秋節快樂

btw 連之前話維穩隻章魚都100%埋

大事件

正路冇嘢發生唔會咁老定100% 除非存心欺騙

100左會點

瘋狂ff

之前話係維穩後 無再深究啦

又買左四隻月餅
岩岩食左一隻

點先可以令佢攬住你訓

荷巴聽左依首歌未

冇啊

婆婆講緊自己

放心 可能隻貓係上世情人呢 怕老婆怕貓岩曬你

食左兩個月餅 後悔了 好飽

每位主子性格都唔同，佢特別擦鞋

貓公黎架

唔影響佢上世係女人

我主子有點惡

怕貓=怕受愛情傷害

仲有冇多啲其他動物嘅講黎聽下

我食左八個奶黃月餅

好肥

我唔怕受愛情傷害

因為根本就無女

愛貓呢

肥死左

你食左一盒

番到屋企又再食

勁過我
佩服

我阿媽話我痴線 去到公婆屋企仲拎月餅食

飲返d熱茶

大家中秋節快樂

我早d睇到你話飲熱茶就好 岩岩開左益力多

唔”濟”咩 食咁多蓮蓉

奶黃都ok 細細個 呢三日總共食左十二個

遲啲要冬眠 依家食定

大家食咁多月餅

有冇咁中意食

夢姐有冇食月餅

美心 半島最好味 奇華就正常

邊間唔得

可可阿媽送 有d難食

完全唔似月餅，似日本啲お菓子

偷偷上水補祝中秋節快樂，尋晚嘅月亮好靚

缺乏愛，想有人錫

睇返果種動物既能量屬性再反向推敲
我淨係知貓狗

咁我覺得狗好蠢 係咪姐係 我個人反骨 唔忠誠

愛蛇呢？

明顯你個人冇道德可言

蛇令你聯想到咩能量?

狗狗嗰啲叫盲目嘅忠誠

對
說出重點了

唔關事但俾兩首歌你聽下，要睇畫面

神秘、美麗、黑暗、危險

得閑睇，thx

琴晚發惡夢 又地裂 又大洪水

我主子 想出黎玩 就會係咁叫

我尋晚發奇怪夢，
係夢中夢
兩個夢都係將啲神像，書淨化。

婆婆，我之前未問你係未hill's糧嘅，
依隻糧長期唔係咁好，我屋企四隻貓有兩隻，
食到尿道膀胱塞咗，結石。你食完依包轉第二隻。

我屋企食Dr.tim暫時都Ok。公海有人整咗個貓糧資料庫，可以參考下。

鐘意鹿係咩 小鹿班比

我果兩隻食orijen雞魚兩溝 罐就thrive 可以參考下

剛買了

手指尾少一截係一種犯嚴重錯後代替切腹嘅道歉行為? 應該係自己郁手

我以前果隻食開皇家，不過十幾年後都尿道塞
貓主要係飲得少水先會咁
間中食下濕糧補水

你覺得自己性格邊方面似蛇特性

上utube 搵貓貓片睇 然後彈左依條片出黎

本身唔喜歡metal,但挺欣賞佢地當中嘅古典同goth味
第一首俾我感覺好憤怒, 有D位我頂唔順飛埋，我唔識德文，但大意似係擺脫野蠻制度嘅束縛，最終成功破壞佢.

註：為咗保持心境平和，加上唔鍾意metal嗰種唱腔，我通常都唔會聽依類音樂。

第二首我相對能夠接受，女聲很美，歌詞意境優美，深刻勾勒咗那個男人為一個仙子般嘅女子著迷嘅感受，當中有臣服，亦有愛同欲望，亦有不甘

唔直接，表面扮無嘢但實際勁多嘢諗，有時脆弱

咁負維美學唔岩你

德文嗰首改篇自lullaby
聽講以前好多孤兒俾人拎去做醫學研究

佢好似因爲講大話俾人斬手指

想問下哩種算唔算負維美學 頽廢美

冇畫面嘅？

幾好聽，聽到就訓著

送多首
本來就冇畫面

我覺得佢地啲風格有啲侘寂

侘寂
學識一個新詞

我對呢個詞好深刻係因為juno mak同我講起
佢話佢鍾意wabi sabi

好型

係唔啱咖啦，一向都唔極端，不過估唔到依D係負維美學 不妨講多少少你講嗰件事？

順便回禮，share俾你

Sam Smith- Writing’s on the wall

Alan Walker - Faded

我諗上網搵啲網講得清楚過我
納粹黨嗰時仲誇張，捉啲twins做研究
隊band係好熱愛生命嘅，不過表達手法比較詭異同闇黑

你聽啲野好mainstream唔岩我
不過係好聽嘅

今個post嘅文

千種瘋狂
路西法—夢建築師

好愛路生

路生

路仔S男

即係城府深

溝埋一齊做瀨尿牛丸丫笨？

乜料
一啲都唔好笑

遂個講 : 溝埋黎做瀨尿牛丸丫笨？

係唔好笑，史提芬周比人捉到之後都差d比人斬手指

情與義值千金

無眼睇啦

獅族人身高 3.5-5米

條片好似話佢地個星球Lyran 毀滅左

Yes 同draco reptilian 打仗

好嬲啊 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嬲咩

唔知
總之有種莫名既憤怒

弱肉強食冇得怨

我其實都唔會太分mainstream定其他類，覺得好聽就save低來聽，都係你介紹俾我我先第一次聽metal

好多年前睇過嗰段歷史，睇到都怕咗，你講個twins實驗應該就係嗰個集中營醫生Josef Mengele嘅實驗.

Thx, 我都係主要算自己，學緊唔諗太多嘢

國破家亡都係體驗嘅一種

冇乜野既，每個人都有自己性格
覺得適合自己就好

好好對待隻喵找返條數啦

我有份毀滅佢地 ??????????????

我犧牲手指
比隻貓做戰鬥訓練
復興獅族既任務就交比佢喇

點解貼唔到既

主人成日流眼水?

左眼好似發炎wor
睇醫生未

果啲眼屎黎

打針果問下

啱先睇完rubberband演唱會，成個演唱會都好有正能量，感覺到勁多愛，好有力量 好撚正

昨晚發夢，好似收到上面有信息話地球會係25（唔記得係25星期定25個月定25年 ）會有一個大轉變，不過應該都係昨日睇完上邊個個關於阿斯塔艦長嘅網之後FF居多

（不過其實25年咁耐嘅話，唔駛講都知地球一定會變咗好多啦 ）

佢好多歌都聽得人好舒服
小涼伴
未來見

香港啲空氣唔適合扁鼻喵，敏感

咁2047年香港實有大轉變

三年之後又三年 三年之後又三年 十年都嚟緊頭啦老細

廿五年後人口多一倍，樓價貴幾倍，香港仲生存倒咩

即刻買部空氣清新機

獅族長老唔好押我去星門

你要明白人間30年，天堂只係幾分鐘
所以啲咩大轉變，都係以年計
股市跌，樓市都成年先反映啦
果陣話2012揚升，結果又遲左6年
攪到我中間都放棄過

係上面打個 J 咁就過左幾年

咁就過左幾百年

啫係2018年？啫係有機會係25星期？

2018係揚升年？
hi 大家
好耐冇上水

廿五日唔該

邊有咁快
廿五個月就理想

用生命力加速

隻老虎bb好得意

喵

左邊果位 應該係現實既雪豹

我懷疑獅族 改動物DNA果時 特登到佢望落特別蠢

尤其係狗:

近排先有緣接觸到呢串POST, 我自己一路睇都一路諗番自己究竟係一個咩人, 真係多謝喵巴嘅通靈書同各巴絲嘅討論

見到喵巴話2018(前後啦我估)係揚升時間, 我呢兩三年都留意到越嚟越多人併棄咗舊有嘅物質唯是嘅諗法, 多咗著重精神層面嘅發展, 尤其見到新一代越嚟越多人嘅諗法同行為都係著重融和同埋唔係利益掛帥時其實都好感動。坦白講成日有班人仲係講一蟹不如一蟹, 我就覺得而家越近期出世嘅人越勁

抒發完, 希望可以加入喺度交流吓

你已經加入交流

2018-2023係機會之窗

歡迎新朋友仔

以前同人講newage會比人話痴線
依家連明星藝人都newage
已經變左好多

真係呀，細個會收埋啲想法，慢慢大咗喺身邊嘅人度聽返自己以前諗嘅諗法，覺得好神奇，都睇到自己其實冇咩膽同人講自己嘅諗法

細個好慣自己同自己講嘢（有第二把聲對應），大個慢慢以為咁係痴線所以冇繼續，而家睇完發現可能係同緊某處嘅存在溝通，或者係純粹自己抒解自己嘅情緒，兩樣都好好。

而家同人講new age諗法人哋起碼唔係當自己痴線，已好感動

琴日訓覺發夢見到打仗
夢境地點係香港
見到新聞話就開戰叫我地執野走難
我同屋企人執野執到一半就好感觸
可能覺得最後冇得一家人齊齊整整
就同我屋企人講好慶幸做到你家人
結果喊到醒左
成個枕頭都係眼淚

香港打仗夢我都成日發
懷疑係另一個平行香港黎

有死, 有走難, 有見巨型生物, 又做臥底都有, 可能其他GE我好忙
一次過滿足哂高我咁多個願望

可能係2025年?

痴線
我入post就係諗住問我做乜琴晚發夢香港有事
印象係新聞話乜有5000人受感染定乜
全香港都要走難 望落街一堆人拖喼走難
發夢係到尖叫就醒左
醒返成個人都好繃緊
仲諗住上黎問係咪第二個平行時空既香港有災難

之前話4d以上存有變咩外型都得
但係佢地本身有冇固定既外型/真身?
好似天使係人樣同有翼, 龍(類似蛇身頭上有鹿角), 阿修羅係三頭六臂等...
定純粹係一團能量體?

其實我覺得平行世界嘅香港反而好幸福。未死嘅可以有特別嘅經驗體會到，至少係有真正嘅改變。死左嘅可以直接揚升，唔駛再等。其實最慘係我地，兩頭唔到岸，每日行屍走肉，咩改變都見唔倒，全部係度白等。
最重要係學唔倒嘢，生命要有轉變先會流動，而我地世界嘅人需要一個大變化作為催化劑。你地唔好妄想你嘅小我會自己突然醒覺，人性你地仲未完全了解，因為你地沒辦法用人類角度思考，去到三維世界其實高我乜都唔係，我有嘅嘢你地冇，亦冇可能理解到。所以眾多高我真係要好好反思一下，採納我嘅建議，如果高我想我更進一步，學更多嘢嘅話，麻煩改改個劇本，唔做其實係我既損失，而你又即係我，咁你明啦。我亦歡迎高我同我討論得出更好方案，唔好要三維我指導番教番你。
我寧願有一場重大事件，可以係死前玩埋最後遊戲嘅高潮，跟著全部死曬然後揚升，好過係哩度無意義咁拖落去。一係直接觸發全球黃金時代來臨，一係直接觸發世界末日劇本。
不可拖 不可再

啱先發現另一個喵品種 沙漠貓

獅族概念圖

我發覺睇貓可以清負

高我識做啦 互惠互利 雙贏
同自己作對冇意思架

點解入去

好撚毒

睇埋呢個啦

乜野事

咁細隻 係野外咪好危險

我仲危險

貓貓：仆街了

話時話，講起貓貓，曾經有一個人會叫我做貓貓。通常我同一個女仔熟絡左，佢地會幫我改一個新嘅花名，一個只係佢先會叫嘅名。
久而久之，我有過好多個名，當我地唔再聯繫了，咁個名就冇再繼續用了。而每一個名都有一個自己嘅故事。

好真實架 真實到我訓覺都喊

女仔黎講，我而家仲有兩個名用緊，一個丸子，一個橙子

夢姐你咁爆😨😨😨

又係穌哥個聯盟 come on i am ready

Are u ready

下次幫佢嗌pizza
餵飽佢 又可以叫佢自己俾錢
仲唔滿意 就攞個忌廉湯淋佢個頭
然後質個pizza 落佢塊面到

攞個忌廉湯淋佢個頭
以夢姐男友處理方式，應該會報警，然後普通襲擊。加上有睇過精神科嘅紀錄，應該都幾難收科

婆婆唔好9 up 啦

想拎比佢飲但唔小心左腳cake右腳
然後就淋左上頭到

以其人之道 還治其人身

[

我有時都嗌pizza
不過嗰晚我收十點，附近間pizza都收啦

咁你男友做咩唔自己食，或者可能佢係愛你想等埋你先一齊食，點知你乜表示都冇所以嬲左你

佢仲遲收過我
通常我等佢
今晚買返啲佢鍾意食嘅野先

唔係應該佢tun 番你咩

佢男友心靈脆弱啦，需要人tum 夢姐係溫暖大姐姐性格嘛，養了一隻粘人嘅小狗狗

送幅可愛喵圖比你 清清負

夢姐好脾氣
比我實反面 拎忌廉湯淋尻佢

會投射你累世習慣既形象

打仗既香港你都經歷緊架
可能你係果邊都係屌住上連登講
如果唔駛走難就好啦

大家點睇呢條片,見上面話25(月?)又香港打仗,覺得都似似地

哩個預言應該冇包埋揚升，去到2050 仲係度玩緊，甚至世界倒退左，如果係真大家可以番屋企訓覺，唔駛諗咁多嘢

睇貓嘅野真係可以清負

以前真係會開打，而家都費時打

唉 又激嬲主子

好想馴服佢丫

成日喵喵喵 要人放佢出黎
但出黎之又淨係自己玩
過去聊佢 又唔so人

心好累.......

點解要放佢入籠呀？

唔得閒理佢
佢出黎會周圍搞搞震

咁點解佢地最初開始顯現比人類睇係呢個形象?

佢地講既應該唔係揚升地球走嗰條線?

如果龍族 獅族 應該係跟番3d時期

呢個要問下喵巴

成日喵喵喵

哈哈 我諗起哩首歌
不如你播比佢聽

條片講乜
懶聽

哇 我又諗起一個人
印象幾深刻，係因為我同佢傾電話，無嘢講嘅時候，佢會自己發出聲音 例如嘟嘟嘟，會哼唱，其中一樣就係扮貓叫。每次佢咁做，我都唔捨得打斷佢 係真係幾得意

你click 入去 望下黑板啲字，有個大概預言

貓：做咩姐你
我：

我們一起睡貓覺
一起喵喵喵喵喵

大家晚上好呀

尋晚比鬼責搵我隻貓
之後聽到喵一聲
唔知係ff 定堅

堅
得我應你

紅日係靜啲架啦

唔知有冇人聽 903 麻利亞 媽呢媽呢空呢個節目
琴日聽佢講話 佢跟台灣既思逸老師上過歐甘樹文既班 - 關於植物 大樹 嘅連結同魔法
麻利話問咗點解今次颱風山竹導致咁多樹木倒塌？ 樹靈話植物界想覺醒香港人對樹木對關注

其實我覺得香港啲樹好可憐
生活喺郊野公園嗰啲仲好啲
係市區嗰啲真係好慘
同住係喺籠屋冇分別 仲要周不時會俾人剪咗自己嘅樹支

大家點睇呢個思逸老師？

我去完新加坡都覺得香港啲樹好慘
咁大棵可以無根 一係勁短
仲成日被嫌阻掟

要搵個草地hea 下都難
人哋周圍都係草地同樹木

呢排成日諗其實人憑乜覺得自己有權去決定其他物權嘅生命之類？

今日睇個佛牌post
版主提人唔好殺生
然後有人好訝異咁覆
「吓！姐係所有昆蟲都唔殺得？如果啲昆蟲侵害人類呢？」

我又會調轉諗
點解唔係佢出現前take measurement
其實係我哋人類侵害緊其他物種嘅棲息處
但咁耐人哋都冇成群咁要我哋冚家剷

對錯本來就係主觀 人類覺得甲由侵害緊你 但其實係甲由角度睇都係搵野食維生 冇對錯之分

唉女朋友又想嘔 聽日又要交assignment 今晚唔駛訓

恭喜荷巴

恭喜啲乜 嘔吐呀 好辛苦架

荷爸

婆婆唔駛恭喜 絕對冇可能有左

荷巴
恭喜恭喜，說得請我飲

呢個po有喜事啦

荷爸，恭喜!!!

大個仔

冇啊 冇啊 真係冇啊 唔好再起哄
佢身體唔舒服有啲想嘔，之後已經好番好多。佢訓左成日，到夜晚已經唔想訓。原本想tum 佢訓覺，最後佢唱歌tum 番我。

明嘅明嘅，未講得

長期喺咁記得睇醫生，之前有一排我又係個胃好差，食唔到嘢，死忍。。。之後終於去睇中醫，點知食一轉藥就好翻，早知早啲睇

唔係未講得呀 你地唔信我
長期下去 我都要叫佢睇醫生，佢腸胃太容易唔舒服

爸爸
唔好唔要我

婆婆
真係腸胃唔舒服啊

琴晚個頭痛到訓唔到 之後叫天使幫手同觀想白光 勁快就冇再痛 訓到死左 好神奇 今次特別快有效

天使好好人 大家有問題要求助m 天使

歸靈膠定義係咩

離地 不問世事 自問清高果啲
香港大把

日日話自己靈修正能量算唔算

因為風災令到香港人關注點種樹係好事
揭露左以前果套方法唔work

你問下佢讚唔讚成歐洲以大愛輸入難民

正能量L 成日陶醉自己花花世界裹面
如果我係負面精神 就最鐘意依班人

香港政府官員都冇腦嘅，種埋啲樹甩皮甩骨。應該揀過啲適合本地氣候嘅樹。
仲有啲塌樹都係資源黎，全部車去堆填區係咪on9架。好多好大棵，可以做傢私，有啲品種仲要好貴，就算細嘅殘枝一樣有用。賣比大陸，你肯賣，實有人收。嗰度至少賣過千萬啦，完全冇生意頭腦。一黎環保，善用資源，啲錢可以請多啲工人，時薪比多幾蚊，盡快清理番香港。
用下腦啦屌

做多咁多重功夫要幾多man power
宜家街上面仲大把機未清
你都可以撈返筆
最簡單政府回收晒攞去打爛做紙
比返自己用

其實唔多人力，係要搵地方集中擺住先，等人收。睇番有報告嘅塌樹都4.6萬，市場上求其一棵三十年以上大樹都賣二三百美金，你話全部值幾錢。好多樹其實好原整，保留主幹就得。樹其實好值錢，好多人會忽略左，政府黎講唔需要掙大錢，你平賣佢地有得賺，人地黎幫你運走，順便清理埋都仲得，後續人地已經可以幫你搞掂，最多打個和，都好過放堆填區。重點係官員根本唔會諗到哩啲嘢，好打極有限

你同政府做過野未
入面既層數多到傻
手續煩到痴左線
如果你用私人公司個方向諗係岩既
但無奈政府唔係
要同十幾個部門申請 再安排 再傾 再出數 再擇日 再請人 冇返一年半載都唔洗清
其中一個拖住你就企左係到喇
所以叫你宜家出去撈返筆
又可以食多幾餐好西 飛轉歐洲啦

所以變革要出現
大轉變
集氣

世界統一 黃金時代

老豆係做政府 成日聽佢講 都略一二
但我堅信世界就係要改變 人類要進步

靠咩政府丫
民間自己做好過啦

日日見到ig post自己點正能量
又講去上咩堂報乜堂又好崇拜啲導師
日日都一炸生命之花同能量圖
雖則望落好似好重正能量
但我就感覺唔係咁反而覺得唔舒服
就彈起歸靈膠呢個term

野生的歸靈膠出現了！

如果我識整木傢俬就fatfat了，就地可以取材
不過到時會比差人拉，因為係政府公物

以前我地有討論過

好簡單去微博 話打風果時冧左果啲係百年古樹
拎黎打汁飲 男既壯陽 女既滋陰
包保不出半日 全港九新界 一片枯葉都冇

散播謠言 捉你去共產營勞改

我就係睇完你地講
就覺得邊會有咁多呢種人呀
點知原來總有個係左右

其實同啲女權L環保L一樣
本來改善女人地位 保護環境係好事
但係做多了 咪錯哂攞

我係揚升撚
不過只係扮離地9up下，實際上馬照跑舞照跳，繼續3d生活

我發現我又開始膠化，要認真番

Cosmic disclosure 要摺埋，路西法都比人擺左上抬，路仔有冇咩抗議

篇文啲中文好難睇

話路西法乜野？

David 話cosmic disclosure 比路西法宗教入侵
Cobra 就話路西法已投靠光明
好似係咁

膠化係劇本

路西法成日食死貓慘慘豬

不過投向光明可圈可點，佢今次幫揚昇

咁啱見到

Overall, roughly six-in-ten American adults accept at least one of these New Age beliefs.

香港有6%已經偷笑

我啲朋友都好接受

你的朋友不代表香港

度下你啲朋友啦

度緊 佢地冇反感 不過當我9up

由外星人post追到而家，終於搞到個acc同大家膠流下

歡迎

一開波講高我、守護靈呢啲梗係當你9up啦

歡迎

來吧

我冇 講外星人先

外星人易入口架喎

宇宙咁大，淨係得地球人咩
地球人喺外星人眼中都係外星人啦

所以我都算成功 冇反感

一開始用人同鬼 解釋世界有分唔維度
然後慢慢推上去
中間介紹下其他種族
例如獅族

分享下啲靈性體驗：
之前有份工返到對人性失晒信心，後尾狠心辭職，有日屎忽痕就撳下個外星post嚟睇，就學識得閒做下冥想等個人平靜啲，仲對karma依樣嘢感受好深。當時面對緊搵工失戀嘅問題，但都開始識得努力面對人生嘅課題，慢慢到搵到而家份工，仲做得好開心，身邊仲有啲new age撚傾下計，前排又同返之前嘅另一伴復合 生活重回正軌 所以隨遇而安就變成我嘅宗旨

welcome

好治癒

下，Corey唔撈，問過鳥人未

唔係投靠，係合作

其實一切都冇問題，上面會安排好，除非你覺得有問題
樂天知命，活在當下，就冇煩惱

咁如果上面幫我安排左個老婆仔
但我死都唔娶佢得唔得?

點解唔娶啊 你話cat girl 咁就唔娶啫，正正常常就娶啦

如果係上面安排好 我會覺得同指腹為婚係冇分別
我生性自由 對於依封建陳俗 我係唔會屈服

仲有cat girl 好正囉好冇 唔準你話佢

你點知？ 你以為係自己選擇，實際上由出生起嘅一切都係為娶佢而準備

問下高我 如果係佢 就飛左佢

屌 好撚9

分手理由
因為命中註定在一起

或者娶完第二個老婆之後
再約番佢 如果佢仲係念念不忘 姐係天注定既緣份係不可違

但如果佢唔理我 姐係上面定既緣份 都冇乜大不了 唔一定要跟足

求其作一個咪得

賤男

出黎聚下舊都唔得

不過通常散左 依世都唔會左見

但明明係你自己話要散
跟著又怪人唔掛著你
通常賤男都想雖然我唔愛你，但你唔準愛第二個

我唔係賤男

我只不過想知道 如果唔同命中註定既人一齊 有乜感受

我現實係 純情正真boy

互相傷害

why not，劇本就死既，自由意志就生既

我嘅理解係，劇本註定你要遇到cat girl啫，溝定唔溝、要唔要定終生都係你話事嘅 cat girl 自己揀，餵唔飽唔好喊

劇本係咪通常一夫一妻 定話

今世唔食 我怕下世又要遇番佢
唯有蒙頭入閘

婆婆同荷巴咁好傾嘅

佢話我賤男

好委屈 好想喊

你地咁講 我都冇辦法

好耐冇上水
最近D能量好差，訓唔着又冇夢發 可能點做

愛回家
同自己講唔好將外面既怨氣散落屋企人
自己去海灘行下 清下輪 清下負

好神奇
我同豆子講我發夢夢見佢打電話比我，但我聽唔清楚，佢就用佢roommate 電話打比我。我係夢中見到佢roommate 個名，好似有個澄，顔，悠字。跟著佢同我講有兩個字都岩，一個同音

原力覺醒

唔通佢roommate 先係你靈魂伴侶

好好笑啊

開始覺醒啦

我都試過。

夢見喵巴十幾年前個ex個名同樣

我都有呢個情況，所以試緊方法防止爆炸

有冇夢過未來

我試過發夢見到我老婆拖住個仔走 我叫佢唔應我

果次訓醒差啲喊出黎

試過夢見幾日後發生嘅事

有夢見過個女，佢啡色頭髮，混血

你轉世做香港人就知要係一夫一妻環境長大啦
除非你做非洲人姐

同夢姐一樣，係另一個維度知道3d既野

呢個最恐怖
痴撚線既

佢仲要講到咩名，而個名係冇女仔會用

如果 我係話如果
我屎忽痕 娶多左幾個老婆 會點

同埋賭王 娶左咁多老婆 係劇本定 3d既佢自由選擇

佛祖篇有講，你用石頭掉自己對腳
明知犯法都要做
賭王各佔一半

你問賭王娶左邊個係違陷
呢個就係自由意志
因為佢自造業
通常自作業都係奶野多

但如果結左婚 先遇到靈魂伴侶 點算
娶埋佢得唔得 ?
同埋我成日諗啲人結婚出軌 可能就係依個原因

睇多次賽斯講乜
宇宙素材+自由意志=無限可能性
冇話點樣算，經歷既野就係冇對錯
一隻手掌拍唔響

呢個係其中一個原因

我覺得一夫一妻 服從長輩 .....依啲只不過 係人類社會既規矩
比如我係社會挑戰上級 係個3d體制裏面我就係十惡不赦
但在靈性層面 我只不過係拒絕盲目服從

所以我覺得3d規範下既對錯都係假
善惡係睇你個心諗乜

我同你諗法唔同。我明白你嘅意思，但你想扺抗唔代表你嘅另一半想，你有冇諗過人地先，唔好只諗自己，跟著害左人。既然3d 對錯都係假，只係角色扮演，咁又點解唔服從。

我記得依度講過，其實上面睇嘢係無對錯之分，係3D習慣將所有嘢二元對立，非我者即是異類；但當然，當我遇到啲我唔能夠認同嘅行為嘅時候，都會理解唔到啲人到底諗乜，但而家可以做嘅嘢就係唔會隨便Judge人地，做好自己就算。

我係話 要聽老師話 服從長輩....
係依啲社會 規範下既對錯都係假

就好似離婚 係其他傳統社會 宗教眼中係天理不容
但如依個決定係對兩人最好
咁就冇需要因社會規條去卻步

當然無啦啦去殺人 依啲就一定係錯
錯既原因除法律不相容
更重要係因為你心有惡念 去傷害人
念 > 一切

基本上你轉世做香港人就已經揀左最適合你演譯劇本既舞台
對與錯同經歷冇關係，你絕對可以係香港娶幾個老婆，但呢一刻就要受法律制栽
如何係現有體制活出你既劇本係重要課題
出軌其實都係走灰色地帶
始終靈魂係自由既化身，邊度管得到丫
同性戀都開始合法化，法律只係跟住人走
當個個都覺得出軌冇問題既時候世界就會變
集體意識自然會創造相應世界格局

yes，盡量唔批判別人，做返自己
因為有時啲野，你未經歷過一定口響響話點點點
到你經歷既時候就……

我有個fd開頭滿口仁義道德，話人地有男女朋友咪攪鳩人啦，最憎呢啲人之類
結果，後尾到佢受返呢樣野，佢鍾意左有婦之夫……命運係最鍾意玩鳩啲平時牙斬斬既人

但點解守護靈可以成日屌人

係呀 話你呀Uncle

邊個話守護靈唔可以有立場

何不嘗試細心呵護

我弱小既心靈

你弱小? 咪玩
你性格係五行欠打果種，最鍾意攪攪震冇幫襯

uncle 成日講我壞話

我都係同佢一樣價值觀，差在無講出口
我會唔會出事

我嘅意思係和光同塵，雖然規範係人定嘅，但冇左規範世界會大亂。有時你做多少少，有冇大損失嘅，唔駛執著對唔對抗，覺得跟劇本就輸，唔跟就贏。有時有啲嘢唔係大事大非，比人搵下笨，冇乜所謂嘅。
你求救於天使，其實有冇諗過，你都係搵天使笨架咋，人地無償幫你，你有咩可以回報比人。咁天使係出於咩目的幫你，咪就係服從你嘅意願，付出同奉獻自己。
婚姻不是嘅單純的愛，男女朋友也可以有愛。婚姻係一種責任同契約，雙方用靈魂立下誓言，彼此相互連結，係一段比任何嘢都重要嘅關係。係我嘅世界承諾比一切重要，一係唔好許下承諾，有左承諾就要執行，所以結婚並非愛咁簡單。
以下是一段常見的結婚的誓詞。
我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。
婚姻雙方都有自己的角色與功能。我理解嘅婚姻就是忠誠同守護。
士為知己者死，古時候都有樊於期公子獻頭，荊軻刺秦的事績。係物欲社會，夫妻出軌好平常嘅社會，我不覺得人人都可以做到咁。但如果覺得結婚只是過家家嘅話，就唔好結啦。
人類所有規範都可以係假，但唯獨承諾係宇宙嘅定理。係我知道係好痛苦，但條路係你自己揀，請你完成使命。可能將來會有更好嘅人出現，更靚，更善良，更愛你，可能仲係你靈魂伴侶。但你唔好唔記得你嘅承諾，我可以理解雙方都冇愛跟著離婚。但如果另一半好愛你，你唔應該拋棄佢，係辛苦架，但都要硬食。
正如路西法承諾左落負維，有冇得彈出彈入，今日負維聽日變番正維先，後日又變番負維。銀河聯邦班人，可唔可以突然間話，唔好意思雖然之前講好左會幫手，但太難搞，我地收隊啦，人類你地自己搞掂。

襯喵巴喺度，我想問下啲出體嘢。我由細到大成日間唔中都會俾鬼責，次次都會逼自己醒因為太驚。咁琴晚照舊又嚟料，今次就由得佢俾佢吸走算，咁有一刻係好似見到啲萬花筒咁嘅嘢，同feel到空間好似唔同咗，咁就叫自己開眼啦，但直頭醒咗 我想問下次又係咁嘅時候，係咪都係照俾佢吸走算？之前都試過聽到啲收音機聲呀，直頭聽到有人報新聞，但個心跳得太快，又試過有次責醒feel到對腳升起咗。

驚西咩，守護靈同高我會將最好嘅比我，我需要嘅係正面面對。如果連講出口都驚，你仲點守護你嘅價值觀同立場。為左你既觀點同立場，要有逆天嘅勇氣。排除萬難，真正從三維畢業

以我性格 唔鐘意就會遠走高飛

今世都係唔娶老婆仔

我諗結婚同生仔都係考牌好啲

巴打你講起, 咁我想搭單問埋
我細個只要一入暗既地方, 就會見到類似萬花筒, 或者好似符號咁既野, 一行一行咁走黎走去, 究竟係咩黎?

去到咁上下大就無左

老婆仔 冇啦啦

我唔肯定係咪同我前排去咗個敦煌展覽有關 個展啲壁畫類似咁

(求其google)
但我琴晚見到嘅只係黑色一塊塊散開咗六角形咁，只係直覺上覺得係萬花筒但唔知咩嚟

RICK AND MORTY 係咪隱喻緊鳥人+ 獅族 同 爬蟲人既戰爭??

我細個見到果D係似幾何圖案, 五顏六色, 一行一行好似篇文咁轉黎轉去, 成個視野都係
我記得果陣細心睇, 會見到佢地識變形, 因為好得意, 所以留意左好耐

比鬼責出體係冇肉體感覺用陰力離體，唔係開眼

唔出奇，好多卡通都爆緊料

唔知點解夜晚比鬼責會好驚
日頭反而唔會

如果聽到收音機聲 試下問下野 可能會有人應你

到時可能我會答佢俾我抖下得唔得 有時密到真係不如一嘢責死我算，訓醒會好攰

劉華支持東大嶼山填海單野

估唔到有接觸開new age野既佢會企港共政府個邊

佢不嬲都奸架喎

可能比老共追收幾億稅
所以先幫下口

其實填海都沒辦法，人越來越多，唔填點安置咁多人
劉華其實冇錯

最好填多個香港島出黎

係以填海之名上繳所有儲備比中共
你估真係為香港人?

都冇計 香港輪陷已經係事實 唔好理佢點搞 始終要填

鬼叫我地地球人辦事不力，上面高維又辦事不力。大轉變之前都要生存架

根本新界有好多 地比地產商屯積扣起左唔發展之麻 如果政府肯旭班有錢佬 就唔有土地問題

仲有人愈多 就要填海 咁一百年後香港人口唔好彩去到幾千萬 唔通要填左維多利亞港去

所以香港唔好有一百年 地球都唔好有一百年，短期內冇大轉變，人類文明會玩完 已經到極限

屯積嘅土地其實大部分係農地黎，政府唔比更改用途，根本冇得起樓。仲未計配套設施，其實成本唔會比填海平得多。唔計環境影響，其實兩樣都要做

日日污染環境，消耗不可再生能源，全球暖化，北極夏天都去到三十度以上，啲冰越融越多，一百年後香港已經被水浸住左啦。仲覺得香港可以玩倒一百年會唔會太天真

你覺得政府唔比更改用途 係因為要保護農地 咁簡單 ?

仲有你覺得填左海之後 起啲樓你同我會有份住?

係呀人出世就要死 做人咁痛苦 荷巴不如我地一齊跳樓自殺

嗱 我最極端 根本樓就係必需品 最好配給添
你想完美解決問題實有方法，不過實做唔倒
如果我做特首一定不惜一切代價打爆樓市 擬定一份香港可居住物業名單，所有人必須申報現正居住嘅物業，冇人認頭嘅每年向物業持有人徴市價百分之一點五稅率，非香港居民持有人懲罰性徴三倍，稅率可以調整，若空置三年以上直接收樓。
另外非永久性香港人如果不能證明將會長期居住所購買的物業，將不獲給予購買權利，或者直頭只準租唔比買。所有香港人只准擁有一個物業，夫妻名額當一個，鼓勵隔離鄰舍舉報，設有獎金。如果發現唔係住緊又申報住緊，即係失實聲明當刑事。直接成立部門日日捉。
公司持有都係同理，總之一定要有人住，確保每個家庭都有樓，一係減價賣一係求人黎租你，唔係等收稅啦。
同一時間發展土地，減少不必要外來人口，大量增加供應，有咁殘打到咁殘，全面禁止炒賣，學新加坡模式，最好局部即係樓市實行共產主義。

good 對付極權就係要有咁既氣慨

睇完第五個post想清一清負同學冥想，但唔係好識點開始，想請教下有冇步驟？
同埋有個難關想請天使幫手，想問可以點做？點先會係有感應？

學荷蘭 空置一年以上，外人有權侵佔並入住

完全佔屋指南

買左樓唔住又唔租比人，根本就係剝奪其他人嘅居住權利，你有錢唔通就可以買曬啲米唔比其他人食呀
完全就係唔道德，泯滅人性，如此低劣根本就唔應該得到應該嘅尊重

係追求自由就考返個車牌 儲d錢
飛去外國 買架旅行車
周圍揸 去到邊訓到邊

世界需要變革，嗱 做到就係大轉變啦

直接叫佢個名 metatron , 中文名 露仔

有冇多少少教學？

By 夢姐 :
連接天使方法：
首先用鼻呼吸入丹田，吸入白光、同時開保護罩，呼出負能量。
用呼吸法將腦電波調整去alpha，我通常做5-10下，因應自己情況調節啦

之後請天使（要有名，我通常搵metatron）過嚟，佢地有求必應架。
然後同佢地講點幫你法，又可以問佢地問題，不過通常答左都冇答到咁

當然有可能會連左啲陰暗存有，我就未試過中伏。如果佢地叫你做野或者搵野交換，即係中伏，要即刻斷連結。

完成後多謝佢地，請佢地離開。

冥想方法好似個個人都唔同，最緊要搵到舒服嘅盤腿姿勢。
我平時只係好casual咁坐喺床，腳板同手掌貼住床，背脊靠床背坐直，合眼觀想有白光包住自己，再用丹田呼吸，觀想吸入能量呼出負能量。我冥想通常都係要嚟靜下心清下負無諗住連嘢，試過一般盤腿姿勢，對手擺喺膝頭，但冥冥下個人會fing，所以我踩住張床盡量放鬆自己。有錯請指正

做grouding，想像自己生根連接地心，呼氣放負落地心，吸氣吸返地球能量，喺大自然赤腳做最好

感應好睇個人，我係冇感應嘅

要填個島出嚟真係要起義

點調整腦電波去alpha？直接叫完天使名就可以？

我今晚試下呢個方法冥想 Thank you!

好 一陣試試佢！
咁搵天使呢？

深呼吸到丹田就可以了
然後再叫天使

上面寫得好清楚（我認為 ）

唔該哂！仲想問個蠢問題，點先知連到個天使

一定連到，只係你感唔感應到

我感應唔到所以要同人cross check

腹式呼吸
吸到最滿
呼到最盡

同人cross check要點做？

有冇美國朋友知道下面消息真偽?

佢地想洗底？

共濟會都有白帽，即係好人

原來係咁

不過我唔知哩個節目係咪好人做嘅

講得既都係可以公開既秘密

我覺得似拍到普通社團 俱樂部咁
塞一塞班陰謀家把口

我都覺得係

搞细路俱樂部

好嘔心

篇文講左好似冇講咁

睇左了
最爆係認左鐵達尼係佢地做
其他都好鬼悶
同埋共濟會都有正面義程，即係哇篇講既光明卧底

Pizza gate

一個組織入面總有好人壞人